點解用飲管就等於海龜會受害？

用完飲管，用完即棄餐具
應該係放落垃圾桶架喎
如果個處理垃圾既步驟正確 根本唔會係海出現垃圾
個問題係要阻止邊個將垃圾倒係海到
而唔係將海上有垃圾就歸究係市民用飲管身上

係啲環保撚懶偉大諗出黎既19野啫

咁你做左啲咩？

lm 學野

因為日本兵殺人 李鳳儀就要死

未必有做野就啱既

咁你呢

飲管係難分解

好多野都難分解 加上 飲管同即棄垃圾應該出現係堆填區 而唔係海入面

我真係唔介意唔用飲管 但前提係真係要有效率咁幫到個環境
你一刀切禁哂所有膠餐具我都仲gur啲 但你淨係禁飲管 個效率又唔高 又搞到敏感牙齒既人好麻煩

係個條片拍到條飲管穿左入隻海龜個鼻到
先搞到個個話救救海龜唔好用飲管
但自己日日食豬牛雞羊

一聽就知鳩吹理由，環保撚講嚟講去都講唔出禁咗有乜好

唔撚係隻海龜貪玩走去玩支飲筒
我洗日撚日想用支飲筒都咁閪煩？

環保狗下次揾隻叉插入海龜果鼻哥隆嘅話，你以後成世買外賣都要用手食飯呀！

其實點解啲人硬係覺得環保撚淨係focus飲管

用避孕套都會害咗啲海龜

環保撚戇鳩

源頭減廢嘛 用少d膠製品咪處理少d膠廢物 不當處理嘅情況亦會少d發生 唔單止對海洋生物 對成個環境都好d啦 btw唔明點解唔廣泛用紙飲管 真心幾好用

岩岩笠住個龜頭

其實全世界收垃圾既地方其實唔多
飲管塑膠果類難分解既唔會扔落堆田區
係搵有無國家肯收 收完就佢地自己搵方法分解再生
垃圾回收係貧窮國家都係一種產業
有錢國家消耗 窮國家接收
只不過有錢國家產生垃圾既速度快過貧窮國家接收垃圾既速度
贏國以前都係接收垃圾既國家 不過而家外賣app流行
個個叫外賣產生垃圾多過以前 搞到贏國都停哂接收洋垃圾
就算收左又點 佢地扔落海搵鬼知
不過似日本果種環保工程產業咁強大就係因為國民都識自行分類回收 減少垃圾產生
如果贏國鬼國印有一半人有咁既諗法其實世界都會好美好
利申：不是環保撚

環保撚點敢搞支那

困你357年日日用膠袋笠頭飲管插鼻，
出得返嚟熱飲都拎兩三枝飲筒添

推一推
俾各大環保人士討論下

捨難取易

Push